［考古］想買下呢隻線係邊忽可以買到？

套Sony Hi-Fi跟嘅output線，有冇巴打絲打知邊忽有得買？

樓上做乜鳩

落鴨記行一轉啦

this?? btw 學樓上話去ssp行一轉先認真